
                      lo bueno, esque es la unica pelicula de madagascar que no es predecible en su trama, y han mejorado los chistes y la gracia, seria un bien final a la franquicia, aunque una cuarta entrega no estaria nada mal, pero espero que madagasca 4 sea el final de la saga, muy buena pelicula
        
            